科學園諮詢會被圍 林鄭再次「甩底」

香港科學園今午3時舉辦《施政報告》諮詢會，原定行政長官林鄭月娥會出席，不過由於有大批網民帶同標語到場準備狙擊，林鄭月娥最終再次「甩底」未有現身。

社民連主席吳文遠早前已在Facebook表示，林鄭月娥在下午2時到科學園出席諮詢會，呼籲網民包圍科學園，並提醒因港鐵出事故，市民宜用其他方法盡快到科學園。

《施政報告》諮詢會都唔去

唔意外

佢唔去邊個可以幫佢做？
特首最主要工作之一嚟

我係元朗原居民，我絕對支持元朗「反政警黑遊行」！

錄音機以外既功能

好廢

去唔去都一樣架啦
反正都係假諮詢做show同人肉錄音機

又話對話
weconnect 左去邊？

日日喺屋企涼冷氣訓覺出幾廿萬糧 正撚到

收幾10萬人工連100%關佢事的施政報告諮詢會都唔去
佢D人工真係好賺
面皮夠厚就得

咁撚驚咩？咁你下台前後都唔撚好出黎

縮返入老母個西到

定係林奠媽媽暈咗喺禮賓府

預咗啦

扣糧啦

喂 你不如開skype/facetime算啦

佢connect嘅方法係「傳召」其他人去佢屋企
不出家門半步

其實佢無心管治既就唔好留係度啦 你一日係首長就要面對人民架啦

其實想見林媽媽好簡單啫
去中聯辦咪得囉

好似啲打工仔遞左信乜都唔理咁款

執政意志 零

淋病老母定老豆可能跣低咗

好撚心佢用cam直播咪算出咩席呀，匿係個龜殻入面咪算

無甩底，入左去啦

掟西瓜都搵唔到

份內事都唔做

下次記者會都黎搵你, 你以後咪出黎啦

Good

出嚟又死
唔出又死
都喺果句
唔死都無用

咨詢都唔去 點做好施政報告呀

CLS 她係咪見到人示威會死？
少少示威都唔肯面對

咁佢connect 親果D 「後生仔」都有返咁上下年紀喎

做特首做到連街都唔敢落嘅，777都算第一個，同彭定康落街食蛋撻比真係毛都冇條

坐定定喺度 乜都唔洗做

幾時發起一人一西瓜搵林奠活動

施政不出上亞厘畢道.....

不如揾個新特首代佢去

係咪叫我。。會破產嫁喎

冇 臨時取消咗 求其搵個局長去
NOW都有講

現場狗車都唔多部都預撚咗唔會見到佢啦

估到

其實佢關係禮賓府同坐監無分別

有咩佢會做

係40幾萬
一個SAO都過10萬

龜到9月開學

不如辭職啦 還掂都唔做嘢 同黑警一鳩樣

軟禁

做狗做到唔敢出來見人，切腹啦

喂屌你老母
你受薪好似除左出黎話9香港市民外唔撚洗做野咁架wo?

仲唔明?
有把強力部門聲音叫佢唔准去……

大家覺得佢仲有自主意識?

圍一圍就唔去，有冇驚到咁

龜縮到呢

唔好叫777喇, 不如以後叫廢7啦

林奠毒撚過毒撚
毒到日日都縮喺禮賓府

佢自己對警隊冇信心， 改用元朗班人 晨早去左啦

淨係拎住張紙嘅網民都驚
唔係話攞特首出氣冇問題，特首可以俾人鬧架咩

應該設立特首日常工作監督機制啦，日日唔使做嘢有糧出

唔好話做特首，做人做到咁，死撚左佢啦

瘋狂甩底

個龜頭縮到變左凹頭

佢真係好驚面對公眾

特首嘅工作已經退化到得番譴責暴徒一項

施政報告網上諮詢有冇嘢做到?
好似咁耐都冇sample叫人一齊send?

真係好垃圾既特首
過街老鼠

驚到咁仲好意思叫自己做香港人老母

強~烈~譴~責

其實次次話有人圍 佢就邊度都唔駛去啦
反正我地用把口講就信

好撚廢

發夢諗，如果特首個司機棄暗投明，將林鄭車去示威者既人群中既話

垃圾

繼續縮

驚閪咩

好打得

提醒因港鐵出事故，市民宜用其他方法盡快到科學園。

其實狗鐵係咪真係夾埋架

又笠水

林奠真無撚用，唔死都無用

特首失蹤
係咪要選過個？

林鄭真好做

記者：想問吓特首除咗識譴責之外，究竟仲識d咩？

唔使做 根本個政府已經廢左

預左啦
好打得喎？
打得飛機就真係好打得
認屎認屁

報警喇，凸首凹首

仲失埋踪
都唔止48小時了吧

就算冇發生過任何事
佢諮詢完都唔聽架啦
去唔去真係冇分別

有冇記者問過

垃撚圾林鄚 夠膽以後唔好出街

佢都無施過政，有咩好咨詢呢，請問?

縮到幾時

驚撚到

政務司司長？

777一日24小時有咩做
可能為左connect廢青所以體驗下廢青

肯定佢唔係入面？地下 club one 旁有走火通道，又有幾個黑衫守住，我懷疑通到入會場。
如果三點幾先聚，等佢以為無事入場，然後再圍？

成件事好難睇
行政首長竟然可以係咁

咁你個位做緊乜撚架同維尼含都未到你份啦

林奠下佃星期一都有活動

其實有冇得暫緩出糧俾班狗官同黑警
乜都唔洗做

佢真係好撚無膽，又話好打得

史上首任最肉酸嘅過街老鼠特首 笑撚死 人生恥辱

屌你，驚撚到瀨屎
佢自己身有屎到要貪生怕死

咪繼續避囉
成世唔好出街呀笨

過街老鼠

已被軍政府軟禁

特首都罷工,不如佢辭職讓返個位出黎啦

解散警隊 解散政府

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

40萬一個月坐係屋企

所以我地咪唔應該交稅

請問梁振英最7果時有冇好似佢咁？

其實林鄭想攪散727元朗遊行好簡單

就係係元朗以外既地方出黎行下

咁比較柒婆柒好多

佢而家全部活動都唔出席
日日喺Office吹冷氣得閒出嚟譴責下就有人工收
公平咩？

梁特有拉登式電視講話

真係覺得佢一早已經話要resign
但要佢搞返掂先好走
一於繼續死撐唔死頭等炒

有星期一記招有記者咁問 大約尾段位置就嚟完嗰陣

強烈譴責林鄭粒水

又唔洗做

但係, 佢哩係禮賓府訓教先係對政府最大既幫助
咁點算

屌你老尾 垃圾特首

咁撚柒廢 有冇做過野

我地係連登投票選過特首都好過佢

都唔會咁誇張

[長文]人生最重要的選擇題

今晚張建宗會係倫敦大酒樓出席飲食業聯會飯局
八點開波

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

有source可以另開post

又話諮詢會，人地去到發聲你又甩底，咁諮乜9

真·冷氣軍師

又唔番工

佢諗住龜縮都幾時

笑撚死，柒野一日又一單，最怕改壞名

黎緊三年林鄭一有活動我地都會撐場

快d開post